7.29 廁所1,2點 各區廁所開始多人

diu cls

Cls

唔係掛？

飯堂

尋晚光明頂

有司華力腸食

可笑又可悲

已霸2個廁所

一個自己用
一個賣比人

有10個廁所單位就可以做黨主席

樓主痴上去架
驚有on9真係喺廁所食

屌你 比咁大頂帽我戴
你戴帽師黎？

強姦慣犯劉馬車行得太前